[公投] Irene/Jennie/Yeri/Nayeon 邊個性格最西

開放討論

Irene is a monster

yeri 無辜
佢只係irene 人設下嘅犧牲品

neymar

Aoa Jimin
搞到我冇得睇眼訓大波妹

娜璉啦 成單野佢搞出黎

屌你老母

反璉死剩你一個

Jennie

其實娜璉有咩咁西
以前嗰d咩泰妍Tiffany呢d就真係西啦

娜連好無辜

Yeri qq
米再屈

Nayeon啦
咁多個之中最樣衰

閪璉

同其他3個比Jennie所謂西其實碎料黎

Jennie 純碎有副resting Bitch face

個個都有自己既西性格
打和啦好嗎

Jennie咁能好人
應該成日比rose蝦

除左lrene其他人都無出事 拉佢地落水做咩

越漂亮嘅女人果然越會呃人

泰妍?? 想知

佢欺凌Jessica

一定係Yeri又閪又無禮貌，閪鳩我溫，要啲大嘅就撚晒佢